暗瘡印問題

以前係咁生暗瘡 而家積落好多印
想問下大家點樣可以有效清走暗瘡印 或者又邊隻護膚去印好有用？

同問塊面好多黑色紅色夾雜既暗瘡印
類似色素沉澱/發炎咁完全唔知點入手

Lm

印就遲早都冇 反而傷左既坑就一世